頭先訓左，有沒人可以可憐我放隻熊比我

收到風，下星期一千跌

有冇人可以做好心放比我

put張期過夜

繼續買啲油跌

買油我驚死

沽9啲油囉